یکی از شرکتهای موفق در زمینه فرش است که تولید فرش ۱۰۵۰ شانه و ۱۲۰۰ شانه جدید را در کارنامه خود دارد. تمامی مدلهای فرش 700 شانه و فرش 1000 شانه را با بافت دستگاه hcp و دستگاههای hcp2 با قیمت مناسب از کارخانه فرش ادینه در یافت کنید.

<strong><a href="https://bit.ly/36ienJz">فرش ستاره فروزان کاشان</a></strong>

در فرش های ماشینی از الیاف مختلفی از جمله پلی استر ، ابریشم مصنوعی ،اکرولیک و ... استفاده میشوداستفاده از طرحهای جدید فرش و نقشه های روز و رنگهای زیبا باعث شده که شرکت فرش ستاره فروزان در زمره شرکتهای فرش موفق در زمینه تولید قرار گیردفضاهایی را که اغلب دکوراسیون کرم و قهوه ای دارند را با فرش های ایرانی زیباتر می کنند.

<a href="https://bit.ly/36ienJz"><strong>فرش ستاره فروزان راوند</strong></a>

که مرغوبترین نوع نخ فرش به دلیل ماندگاری بالا در برابر عواملی چون ثبات رنگ فرش ، مقاوت فرش در برابر پاخورشدن و کوبیدگی ،پرز و مو گرفتن و همچنین حرارتهای غیر مستقیم شدید  اکرولیک میباشد. نمایندگی فرش ستاره فروزان در تهران به عهده فرش ادینه استبنابراین اگر رنگ مبلمان تان به رنگ زرد می باشد بهتر است سراغ فرش هایی به رنگ غیر کرم بروید. به فرایندی که روی نخ خاب فرش انجام میشود که مانع از پرز دهی فرش میشود هیت ست گفته می شود.

<a href="https://bit.ly/36ienJz"><strong>دیجی فرش</strong></a>

تارو پود : تاروپود فرش ماشینی به الیافی گفته میشود که نخ خاب به دور آن تنیده می شود که بهترین نوع آن از میان نخ جوت ، پلی استر و پنبه . در اقلام صادراتی آمیخته گردید و نو آوری هنرمندان ایرانی،منجر به ابداع طرحی جدید و اضافه شدن آن به خزانه ی نقوش ایرانیان شد.
رز در فرش نشانه ی جوانی،زیبایی و طراوت است و رز قرمز نماد عشق و شادابی است. بنابراین در اتاق های با مساحت کم برای ست کردن مبلمان از فرش کرم رنگ استفاده شود. در فرش های ماشینی بسته به ماشین بافت میتواند از 5 تا 12 رنگ استفاده شود. فرشهای 700 شانه  8 رنگ ،10 رنگ و 12 رنگ تولید میشود.

در حال حاضر نخ های مصرفی شرکت فرش کاشان که از الیاف طبیعی تشکیل شده انددر مورد روشنایی هم فرش کرم میتواند بسیار موثر باشد..
